黑眼圈 眼袋可以點搞

除左早訓同飲多D水 仲有咩可以做到(唔去美容院整)
22歲人 平時0200 - 0750 而家黑眼圈超勁 + 眼袋+死魚眼 望落去完全冇精神+好似吸毒+日日打3,4次飛機咁 求救

0200-0730
早就放鳩棄，化妝遮

男人老狗冇化妝品

搽眼霜 邊搽邊按摩

介左打飛機先，唔係跟本無得救。。。

Day 1

有冇邊隻推薦